BOB叔新片談讀書的重要性

直接開名屌 呢d咪真男人囉

其實bob叔唔應該回應佢地
阿豬阿狗都要回應bob叔咪好唔得閒？仲比啲垃圾賺左bob叔啲airtime

根本會睇果啲channel嘅人 本身就讀唔成書架啦

睇返完慕容條片，真係笑撚咗，真心覺得bob 叔回應都嘥氣
佢真係活喺自己世界以爲自己係智者

條片後期不停話人冇墨水，墨水點嚟㗎，讀書囉傻仔
英文都唔識多隻，淨係識叫人 "shat" up

慎入
[url][/url]